新手買車選擇

依家睇岩既款有05年Mazda3 hatchback同05年jazz.
想知如果做腳車既話邊一款會慳油
如果有其他慳油既車都介紹下

筆直係2萬-3萬

Ae100

一定係1.3 jazz慳油D

慳油買電單車

如果高速大家應該差唔多，如果真係慳既話就1.3jazz

我都係新車主留名

2-3萬，唔知你會唔會驗車，比你買到都係牛肺車，預埋幾千銀整啦 仲未預換胎，換油，換其他消耗品，

仲有停車場呢 ？

真......搵到位泊先好買
我覺得哩個幾重要